【TVB港姐初選】佳麗戰衣淘寶同款貨曝光 最平38蚊人仔 (蘋果日報 )

又到一年一度香港小姐首輪面試，爭妍鬥豔，打扮得花枝招展，希望突圍而出！今早現身康城地鐵站，坐專車入TVB電視城，見她們均悉心打扮，雖然參加者未必淘寶買衫，不過淘寶卻有她們身穿的同款連身裙出售，價錢仲好平。

哪兒來的勇氣

蘋果啲記者咁得閒去搵款